人民日報—民主選舉只會造成國家分化，美國就是一個壞榜樣

衲弟人之將死其言也善

光復大明皇朝